可能曼連留力周中對曼城

大家唔好再笑

獌連放水
共享同市榮譽